有冇咩game好推介

我唔玩音樂節奏，運動，格鬥。
姐係咩灰姑娘，fifa ，傳說對決爐石

有玩過coc同怪物彈珠

比較休閒類可能岩我玩多啲
可以玩到一半熄mon果啲咁

btw白貓課左金唔中野已棄game，唔會玩返

Graffiti smash
新game歡迎你加入

牧場物語

利申返用an機，樓上果隻Google play 搵唔到

一搵變左小鎮奇緣

Link

最近玩緊Alchemy 2
將原材料組合成新材料
唔洗睇時間，長玩又得，無聊㩒兩下又得

Fgo

類似既game已經玩過

格鬥....

apk唔搵？